屌梁你老母咪撚再開咩輸撚曬既post呀

你老味
火都黎
輸乜撚呀
核彈都唔割呀
諗下點修補
檢討下今日既野
兩兄弟 一文一武鬧交
個兩日味冇事囉
咪撚再出輸曬post
我見一個block一個